有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(117)

唔小心一百一十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

無

sp咋嘛

Hi

呀嫂

我係大婆

Miss u

miss u too bb

Not u

咩死樣？

點解喎

見到想嘔

嘔

段template

岩！

咁你行先啦

我一腳踢你落去

miss u

嘔囉 隨便

有排捱

OMG 點解有粉紅色字😱😱😱😱😱

好耐無見

每個post都想念你一下

blue

sweet

氹你開心

問緊點解

好開心啊～～～～～～～～好鍾意～～～～～～

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

踢得郁再講

真係好靚啊😍😍😍😍😍😍

快啲開始用

感情台留tg個po係咪收皮左

唔係你既話 粉紅色從來都唔靚

比人起底撚仲唔光速收皮咩

我都G

恭喜呢個po爆紅左

咩來？

下點解既

好紅咩？

爭啲可1001

仲想開左睇笑左
sad

留低tg同人傾計 相傳係用黎識絲打

出面有個post 留tg配對搵人傾計果d

死啦 我都有放底過tg

由佢啦

粉紅咁紅

比啲質素

唔明 唔係好明

開到117

粉紅是粉不是紅

我記得係咩

轉tg id囉

咁係咩

絲既話好撚恐怖
一分鐘狂叮

8個characters

唔紅 keep到啫

得閒轉 好難諗
好驚唔小心自爆

岩岩發現男友曾經想同個女仔兩個去旅行
果時佢仲呃我話想自己一個去
雖然最後佢無去到
但係我個心好唔舒服
應唔應該同佢攤牌話我發現左

粉紅唔是紅

好彩我唔吸引人

個時加到我心諗係咪比人撚左

首先 點發現

真
Tg咪有個配對青樓既
有條女放左個post
一晚600個人搵

Go 但你要冷靜左先

利伸絲就得

美國？

我從來唔玩人的

總有堆人好撚餓

Save左 改都無用了

咁恐怖lol

唉

人既正常需求黎既 係包裝得差啫

好彩本身都鍾意得閒轉一轉

唔緊要 我既tg係你地專用的

難道我可以扭轉宿命從遇你一次

不過條女係好正既

Alas

我成日唔記得啲ac

我正啲定佢正啲

有圖?!

好肉酸

無意中見到佢同個女仔對話記錄
全部都係酒店房資料
我查番日期 果時佢係咁說服我話想去想去

入去改姐

做咩了

其實手巴唔洗用粉紅色同我講野
好似好麻煩咁

唔係

好

所以咪keep住餓
聽到啲落clubbing真人真事
真係可以好低手手

唔鍾意紫色 88

靜靜好無

粉紅返

無意中
btw 唔好開估好啲

粉紅/白色都可以

？

絲打名黎

其實我見到粉紅色真係會發自內心地高興 我既所有wallpaper都係純粉紅色

堅係 詳情就唔講喇
我一向無check佢野既習慣
你意思係我唔好同佢攤牌？

知道點同粉紅相認了

搵唔返

點樣？？？

佢同你無得比啦

如果有懷疑
已經係有係刺
絕對係個計時炸彈
問題係點樣建立返個信任

會啊

望下電話wallpaper

你無直接答我

d人要幾有自信先敢咁

你under 同bra都係粉紅？

我連手機殻都突登自己比圖訂純粉紅色

係

好尷尬

係
暗中觀察
認真
拍左幾耐
有幾深

唔介意答 以前PE堂啲女仔幫我講到全級都知

係連contact都死lur爛lur

痴線 咁已經可以係bullying

唔想將佢同你比

無人夠膽bully我

呀婆底褲咁喎

拍左好幾年喇..
我知佢之前鐘意果個女仔
平時少見 唔係幾觀察到
除非我check佢手機

答啫 又唔係叫佢影連樣俾我睇

係粉紅色唔係肉色 請你搞清楚

其實包裝下啲句子 轉個問法 成功率應該會高啲 唔明點解啲人咁on9

利申 唔識

粉紅控
難唔難買

不嬲唔係依d圈子
唔知點玩
但旁觀睇覺得肉酸死

唔識玩

唔難買 我買開既牌子有

頂你 同阿婆底褲唔同

咁有啲大獲wo

不過我覺得其實唔緊要

話佢唔識玩

我四點就去訓了

我介意

一定唔會

我8點要起身

有絲打有感情問題
幫幫手

一起好嗎

請踢教

你識玩？

I mean 就算比人話都唔緊要

好啊

見你handle緊 唔想兩把聲咁 你都知我地啲建議好唔同

其實佢地係想話比我啲追求者知我鍾意粉紅色

加油呀

唔識
不過一睇就知佢入得去搵
係已經有晒自己想要既條件list

個女既話都講明要走
你話講請你飲杯野都好
話你杯野咪飲完唔好走住

好難起身

起碼唔會單憑顏色就判斷係咪呀婆底褲

主場唔是我
二黎可以多把聲

搵 玩咋

算你啦 但真心明顯睇到唔係阿婆底褲

咁咪on9 個個都送粉紅色 無人突圍而出

起身有大家同你講早晨

岩啦

個女仔fd純跟fd入去見識下
但clubbing真你純搵食場

不如咁啦我問下你
其實佢一直對我都幾好 無話咩冷淡過
之前有同佢嘈交差啲分手 佢又唔想分
但係又心思思想同人地去旅行
咁佢究竟想點？

有個試過將隻雞蛋油成粉紅色送比我

睇款架嘛

我知我有你

我鍾意純粉紅色 無款

問佢係咪生左仔呀派紅雞蛋

絲打考慮成點

唔係紅色 係淺粉紅色

D帶呀扣呀果d

復活節

係生日送比我 我都幾深刻

有d紅雞蛋粉色架

唔係最重視你感受 呢個一定架喇

其實都會有條刺
可能攤牌講清楚我會舒服啲掛

佢自己油架

贏左啦咁 起碼你記得

我會直接話
覺得你好又未搵到第二個唔想放手
但實情係點我唔係你條仔唔會知
知係知你對佢既信任...

櫻花蛋本身粉粉地 質素高用黎整甜品唔錯

生日送蛋

可以咁講既 但我只記得粉紅色
記唔起個人

你會想預期有咩答案

冇

咩係櫻花蛋

一次都冇

做media但搶唔到social network既1001

我都知感情問題外人比較難比意見
我其實都係想呻下等自己舒服啲

我知....就係講緊有人生仔派紅雞蛋 d紅雞蛋都係粉色

襯你未訓
問埋咩圍咩cup

品牌黎 百佳惠康啲貴價蛋

我好想見下！

照由佢啦

唔比問 只有我自私問 ok?

點解要答你 變態佬

關事嫁咩

我只會答手巴 其他陌生人 不了

你生件滿月咪可以派

好啦 其實好攰

如果講 真係要心平氣和咁講 廢事佢有藉口話你唔冷靜唔答你

我想知佢點解會想同人地去旅行
點解要呃我
究竟我係佢心目中係啲咩

我係街市買蛋 唔識貴野

時代觸覺低

用眼都睇得出架喎

咁啊 下世先啦

咁
盡可能都唔會一句 分手啦 就算
一日唔灘 一日都仲可以扼自己
如果觀察期內冇再有異樣就算
太清楚 越接近現實
就好似越接近太陽一樣
你明

攰就訓教啦 好似我咁

55555

好有經驗咁喎

你同佢唔陌生
啊！

無chase post
想同佢去係拍拖前定後既事

我份人本身都算冷靜
我諗都係心平氣和同佢講
問題係個女仔我都叫識 但係唔熟
佢一定知我男友有女朋友
但仍然計劃同佢兩個去旅行呢下好野

同其他人去旅行 新鮮感
點解呃你 因為你會唔比佢去
心目中地位 低過佢既自我滿足

好close 唔陌生

包密實啲

叫d追求者再畫囉

無 都係聽返黎 我弱視的

著樽領

後啦 一齊幾年 近排發現
果時佢企得好硬話想去
果時我其實都唔明點解企得咁硬
而家明哂

依家沒有了

好啦 手巴去忙啦 咁我訓了

以為你靠觸覺

晚安

我怕佢唔夠大

問顏色就唔變態
問圍問級就變態

咁最多唔知 但係你就焗住

掛住我嗎

掛住聽朝講早晨

咩黎
第一次聽

咁手巴講果d野你都可以預一半先了

你要訓教豬啊

都無姐

你問手巴啦

靜靜個case起碼佢男友唔會講企硬一定要落

單手渣籃球果d來

食緊飯

總之
同異性單獨去旅行
我點諗都諗唔遇

我覺得靜靜果個語言上唔企硬
語氣企硬左

即日來回都驚驚地呀

我都輕鬆渣到

你都你預搵隻船跳
呢單野 之後好難過到人世

我都唔通呀 應該會同佢攤牌喇
唔知最後結果係點呢

壓力球？

籃球

即日又難啲
好多快閃團
我有fd都plan緊

以為你拎個橙畫幾筆-.-

要識到夾既人都唔易呢

知道真相
對依個人撤低地失望

我frd做埋啦 即日來回又有 過大海又有 去下外國又有

Sick川左 好在無sick川右

分手lor
今次分唔到
之後都會 睇下幾時

講多啲

咁做就唔一定海外啦

我隻手小2捉過既 問佢就ok

勁

食家係咁架啦

所以第一句建議觀察唔灘牌住

訓了886

想知

揸過大波小2

前足

大波

無留2

已知帽但而家發現係由頭帽到落腳
之前仲覺得情有可原 但而家好憎撚死佢

習慣左有得揸 先唔留2

當交學費

懷疑一次
灘出黎講 賴過左 冇事
之後有再有咩異樣
就算真係冇野都好
都會忍唔住拎(返)出黎講
沒完沒 遲早分手
完

好貴

我就岩岩好除帽1週年了

起碼學到野

有恨 係件好事
要放低前個步驟一定要有恨

學到猜忌

乜有計住架

咁就慘

本來諗住大大方方 而家不了

咁你想點做

學到唔一定要狂用既

以後點信任

關係建立於信任
你唔再信人
不如唔好撚拍拖

唔知 其實都係得個嬲字

我都係咁話

估唔到人真係可以咁貪心
自問對佢唔差 唔管佢 唔check佢
佢想打機由佢打 我仲陪埋佢打
情人節唔慶祝 無所謂
每次約佢我都悉心打扮唔想失禮佢
點知到頭來都係

用人不疑 疑人不用
係咁多
我都被帽過
對唔再被我信任既人會即斬
我決定信既就會繼續信

唔想 氹女
24歲未拍過拖
未搵到錢之前都唔想拍住
btw成人台👍👍👍

你呢啲付出入唔到佢口

呢啲順其自然啦

啱

攬還攬 唔好攬到自己
支持你做返啲野
但自保最重要

攬
攪

知道

咁咪代表你岩既人唔係佢
你未同佢結婚
未有左
仲有得黎過
到你遇到真係岩既
過左唔知幾多年
佢完全係粒塵

不如講多少少佢做左咩野令你變到咁恨

我攤左牌再上黎講下
Btw多謝爸打安慰

瞞住我搵仔 搵左半年

真心
成本效益黎講
你搵到錢既
援交係最岩

如果你完全唔了解女性既話

援交無得過世 唔一定係佢想要既野

我自己就十億個唔建議灘
btw 祝君好運

佢咁既狀態
點講過世

可能佢遇到target啫

搵仔
即係佢覺得有野唔夠
主動出而搵
唔係偶遇到另一個

唔知點解會好鍾意bitchy既女仔,但係傾得埋嗰個又無乜feel
同埋最近識人多左開始覺得
一開始係friend zone定情人已經分左

24歲未拍過拖
除非係自己好唔想
唔係一定有啲問題

生物原始本能黎 不能盡信

一開始係friend zone定情人已經分左
呢個又係珍

做on9仔做左半年

未拍過拖唔一定未中意過人

好仆街

終於肯相信我未 肯體恤我未
雙方要靠信任還是放餌
請相信我哋 請珍惜我哋
謠言是與非 瞎猜了還忌

肯相信我未 肯體恤我未
怎麼砸破信任才是勝利
請相信我哋 請珍惜我哋
來年多點人情味

援交就免喇
我搵錢都係想之後條路好行啲
有個fd2字頭已經生左個女
負擔極重

你搞咩

家庭計劃真係好重要

中意過人 同有人中意過

結婚生仔已經唔止係感情問題
係經濟問題

無💰真係不負責任
基本上搵萬零個月好辛苦
無乜自由

只係想講關係建立於信任
冇信任就收得皮

最緊要你冇性病愛滋病

好掙扎 大家對大家都有好感 但每當我搵你既時候就隔好耐先覆然後不了了之 我知呢個係你習慣 但真係了解唔到你 當我move on之後你身邊朋友又同我講其實我有機 我到底應該點

但當你自己身邊啲個個都有伴
你得自己一個唔寂寞咩
先唔好講談婚論嫁
起碼有個人同自己一齊計劃未來

我就係身邊啲fd 多數都有伴而且幾穩定
就成日覺得自己好寂寞

因為我老豆就係咁
比我呀媽怨足廿幾年
所以體會特別深

心病就有

試下等佢得閒先搵

試下等佢搵你
我都等緊

等一世

想同男朋友好好地傾下我地之間嘅問題但佢拒絕溝通，電話又唔聽，見面又話唔得閒，淨係肯得閒whatsapp 一兩句

等 寂寞到夜深
但我話左唔會再主動搵佢
倒貼都唔理我 種感覺太差

人真係敵唔過寂莫
原始既癮令人漠視左好多現實既難題

其實係相敬如賓大家假假地咁相處
定係大家實話實說好
成日帶住面具都幾辛苦
但實話實說又好hurt
eg 臭你又奶嗰啲呢;)

有咩問題咁嚴重 佢唔想傾

如果人人都無既話都無野
當去到人有得你無既時候
就。。。。

因為你既唯一係佢
佢既一舉/不動都牽動到你

梗係實話實說
唔通帶一世面具咩
咁辛苦自己做咩

到有既時你handle到咩
你睇人好 你見到人地苦處咩
我知見到人好都會simmo下
但人生係自己

其實有朋友學生時代已經拍拖
次次食飯都請個女仔
但係佢未搵錢
即係呀爸呀媽做野搵錢比佢溝女

見到人好而自己冇既時
就諗下自己擁有咩好而人地冇

佢成日話自己做野好忙冇時間冇心力拍拖，佢好忙我同意，冇時間見面我明白，但係有時whatsapp覆兩句好辛苦佢咩？我又唔係chur住佢係咁炸佢機嘅人 有時覺得作為一個女朋友想要少少溝通同關心都好似要喺佢身上乞翻嚟咁

自己零付出
正

咁未試過又點知handle唔到呢
可能辛苦得泥又會樂在其中呢
無可能要所有關係都100%係幸福快樂先去馬掛
好似朋友同屋企人都有嗌交既一日姐

鍾意但未必相處到都係有可能既

問題係你而家連試都未有得試
叫你咁諗係想你好過
而唔好俾人影響主導你人生

但你要試過先可以落定論囉
如果由一開始就抱住呢種諗法
你根本就係抗拒緊

憧憬係好 但唔好過份
未必係你諗得咁好
未試過係好多幻想
太大幻想而破滅係殘酷

毒撚係多ff

試下落老蘭搵
利申一次都未試過
自然發展試過但唔成功
無他 樣既問題

從來唔信所謂樣既問題
有都係人既問題

ff唔係問題
但唔好偏離到現實嘅價值觀

落得老蘭多數都唔係自己會鐘意既人

去到一個好哲學既問題
揀女朋友要搵個靚定係普通樣?
老婆既話又點?
個人覺得靚既有啲(唔係全部)好似花瓶
好睇但係得個睇字
個男仔帶出黎好威
但係我諗相處落都幾辛苦
或者咁講
唔係靚唔靚
係咩style

有無真係咁忙
如果真係無辦法
咪係whatsapp打哂你想講既野出泥俾佢睇左先
如果佢都唔理你就真係

對一陣定過人世
靚既點都想試
但對一世你頂唔順點對
人地都頂你唔順走先
順眼就得啦

破處啦
破左就會少好多所謂既哲學問題
人會現實貼地好多

有個前同事mega size都搵到男朋友
雖然佢都算係outgoing

From a boy to a msn👍

呢到無追求帕拉圖式戀愛既人呀碼?

man

唔係帕唔帕拉圖
你都自答左
走男仔變左男人
差好遠
粗俗啲講
見過女人塊閪
成個思維都唔同哂

大師

次次拍拖都失敗

暖爐巴返咗嚟

好似無訓過教咁 頭都ring ring地

早晨啊

早起既感覺不良好

早

早睡感覺良好 雖然唔早

還好

返香港啦

歐洲時間表示琴日應該係無訓過

如果早睡到就好

大家咁話啦

我前日都沒睡 是但啦

飲完金拱門既咖啡希望頂得住

今日嘅心情突然變得好低落，咩人都唔想見到。
啱啱仲要睇完一段片講點樣放底一個人，睇完之後我心情更加低落。
我而家有一個好愛我嘅女朋友而我都好愛佢，無論佢嘅性格同家庭背景都好似我，當我諗到如果有一日佢離開咗我，我究竟可唔可放底佢？
我曾經唔相信愛情，因為我唔知咩叫愛，係而家呢個女仔令我要開始學識去愛一個人，我知道佢已經成為咗我人生中無法磨滅嘅一個人。
佢嘅離去會唔會令我唔會再去愛一個人...我會唔會可以好似段片咁去期待下一段嘅愛情而唔係去期待同佢復合？

早晨 今日熱到仆街

考試laa你

做得好

去來托

想色誘仔仔？

woho勁

勁爆

又想收冰

不敢呀娘娘

勁 想屈我一筆

到機場了

早晨

早晨俊明

手信

wohoo

食個早餐

塞車塞撚到遲大到

講過n次我地要嘅係溝通，我唔明其實應機係咪好辛苦佢

日本煙啱？

lm

煙盒靚

真係好撚憎着suit
條半截裙永遠係行一段路之後變左後面條拉鍊係前面

係咪應該block 左ex

上機了

m記

撞車

不抽煙

圖

block

你到底點着

腳粗 不了

正常咁着

wow

唔駛自殺都有機會走啦

食咩早餐好

通粉

尋日in個間 有offer了

但我想睇定d先
佢offer 12k 有d低

會唔會係咁

on9

onj

冇
食左小龍蝦牛角包

邊到買

🤷🏻‍♀️

波

食得飽咪得

晏晝食咩好

🤦🏻

高質post 瘋狂爆

Mc cafe
杯咖啡仲有心心

我想剷左你中間D頭髮

係呀 但番學就遲

唔食

個員工同你示愛

M記仔暗示

y ar

話說
搭緊地鐵
有班外國人走左入黎
笑到痴線
一開始諗做乜9
點知笑住指住地鐵個3角形個舊野
之後我就諗 係咪佢地扯左落黎 我一諗到都好撚想笑

唔好ff 咁多

唔好咁講 我會當真

唔好叫佢唔食

型

。。。

佢壞人嚟

金拱門

新人留名

爛面了

我先新

我驚比你串 我玻璃心承受唔起

轉粟米

你想扮新到幾錢

其實小弟先係最新個個

旺角太子有咩飯/意粉好食

我械腥拱人

花園餐廳咪算

Ok接納 仲有冇

eng gged

唔係考到1點咩

唔知了 毒撚表示唔識食

early leave 12點就走。唔sick 作

堅新。。。

Me too 早走左

我愛你

我做錯左啲咩？

我唔再入呢個post，好傷心ar 再見！

諗食咩真係好煩

Hiiii

嘈

咁我毒啲 花園都係靠你俾意見

行緊去食拉麵

人生大事

拉麵又幾好喎

真

Hi！！！！

已變日仼

好惡

唔係掛 點都作嘛 差極拎個2都叫冇拉咁低

班港女同學提議

Come

Night

行到餓死 都未諗到

Openrice la

冇錯 又係時候食晏

咁又唔使 喺自己地頭 只係決定唔到啫

Eat what

比啲餐廳名黎幫你揀下

禾揀咗吉野家了 啱啱太多人先冇揀

吉記得下午茶抵屌

最後今日？

今日有咩安排？睇下飲下野之類都好

×.×

Sk

其實無 依家係屋企想迫自己溫書 夜晚先出去食飯

點解

仆街窮j 抛棄me 邊個睇我直播砌puzzle

食完飯飲杯野

係邊食？

我

葵芳

吉野家 不了尋日食完
做完野食完飯返去屋企附近又再食過多餐再去飲野
好撚好訓

多野食

唔洗扮工咩

所以先撚好耐

夜晚飲一飲無問題

下次行遠啲去仁芳街有間芝士撈通幾正
唔知執咗未

你幾點ok阿 我睇下食完飯幾點

就你啦 你知我彈性

早晨呀

咁今晚搵你睇下點

幾耐無見啦 ？做野無辦法啦 唯有自己搵下其他野做唔好成日掛住佢

邊間 其實有打算行去嗰邊食 但中學放lunch 不了

會唔會試下無限skype 即係無野講都照保持通話咁

@所有想farewell靜靜既巴絲

琴日失眠 諗緊翻咩工好 定去赤柱擺下地攤

可能係office無得Skype咁點算

痴線啦都未知出唔出到

得個想字 唔出

番黎同我打邊爐

戴耳機

有冇啲攤係床既工

未走學人講返嚟

床褥測試員

G

要寫報告不了

On9 g係個客攤係床 g攤係個客到

聽唔好咩 分享生活

我都想試下 就算聽下佢講野都好

睇你點玩啫

識玩 我唔識玩

無啦啦講淫野

依家都係痛苦架啦 唔差在 無左再算

得嗰九歲邊識玩

沒講

你都係同男友冇得見？

係喎我一陣又需要你又有野要問下你意見啦

你比啲野佢可以掛住你

今晚詳細傾

同埋想紋身 但未諗到紋係咩位

紋啲咩先

同男朋友long d
以為佢番緊工好忙先唔得閒理我 點知比我見到佢不斷上facebook覆人都唔覆我

要掛住既無比野都會掛住啦

有 做我老公

諗緊去唔去飲茶

咁激進既你

要掛住既 有野拎係手會易啲

今晚farewell靜靜好唔好

都話唔一定出到

實捉到你

到時睇下點

我好想同靜靜做朋友 唔知點解

驚驚

我覺得我地會可以好fd

驚咩

我都係咁覺得！

驚什麼

驚你地傾計劃去溶左我

不要想多了

起定身飲杯水

跟住你點？

7月再出黎認識下

兩個低b仔

你同你七歲細妹

我啊 我等你

你唔係低b仔？

靜靜同粉紅牙
我同我妹正常好多

跟住再發現左d野

跟住就無跟住啦 問下意見先再睇下點 驚自己衝動搞衰件事

U join?

不了

認識咗

唔洗問 你妹正常過你

笑4 幾時都話靜靜是低b仔

再認識

你細妹是誰

我呢

又點

七月先再講啦

七歲炒粉 不定期出現

唔好死住阿

未 想識

月尾有得認識

咁可以認識左我先

真心咩 唔明

可以！約！

會唔會嚇驚大家

我地share ac用的 佢今年七歲

共用account

約！

唔會 我最得人驚

都想識你妹

唔信

果然兄妹情深

唔準 上次佢上嚟 成班阿叔撩佢 唔敢俾佢再識大家了

真架？佢都有出席過？

唔信就算啦

我都話靜靜同粉紅係低b仔嚟

希古恩咋

咩啊

份英文卷好簡單

立此存照 係得炒粉咁講 我無咁講過

坐2望3

咁你覺得我係咩

咪話唔信

坐五望星

扮

炒粉既受害者

茫茫然在數星星

數學1了

我又傷害咗無知少女

今日好熱 出汗了

其實我完全啊明講緊咩

所以咪話你是低b仔

係 但又唔想沖凍水涼 好糾結

手巴 解釋比我聽

凍水涼小心冷親 唔好

粉紅覺得呢到邊個巴邊個絲

但係暖水好熱

手cg

其實呢個問題我一直都想問你 我真係完全分唔到

覺得炒粉係巴定絲

巴

我都分唔到 直接見真章算啦

我一開始都覺得係

太好了 終於有絲陪我

但佢內心係巴

晏就唔好講呢啲 我要保持形象

我都係麻甩係

有你陪我 真好

我真巴真麻甩⋯

唔開心 未做某份功課 我好懶
19交 但可以早做定去問miss 但我根本未做 冇得問 見啲人問好內疚⋯⋯
其實呢個係咪就係我失敗既原因

點解佢講你就信

晏晝先少人

希望大家唔好咁得閒去追post

我絲嚟

唔信你

19號交 咁大把時間啦
我啲功課係dead左兩三粒鐘先交 即係2359 dead 但我兩三點先放入box

我信手巴唔會呃我

我好人

係咩 證明下

係啫 但我廢 其實應該早d準備好⋯⋯

數學u

元凶今晚得閒

唔會啦 deadline fighter是常識

開房？

⋯⋯唉 就黎m⋯⋯d情緒⋯⋯好唔穩定 好煩

好
Farewell靜靜 如果佢出既話

經前症候群

@元凶

你都u咁我abs算了

冇計⋯⋯冇人遷就我⋯⋯

又係既 佢絲黎
會明

點考dse

jo meh si

幾點

吓？

灰了

問靜靜

閱讀一

傻閪

hello

靈感IQ稱得上

一齊傻

IQ master!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mo Chinese

ks我mo tai

柚chinese

b2好簡單

me千禧寶寶

X2

炒了

放棄 不被數磨了

Game development

想BBQ 但驚你個到比人斬

入到條村再講

Wooo

No fake u

9898

保你

驚你比人斬先

斬左我咪唔會斬你

返學

感覺好似小2努力推po但比我搶1001咁

又啱

紋右前臂

好悶 有咩戲好睇

入唔到u了

個次你用moji推左三十幾層

過300

返學都好搵

快

Cow u

點解你好似日日都好得閒咁

不會

Have j...

格劍

???

忙過碼頭咕哩呀 上堂反而先有得hea

乖快吃 小妹約左miss

我好人黎

傾project

忙到正餐都唔得閒食呀

你不愛我了

不了

Yesss

想食串燒

So mean

無 諗住去旺角間野火燒

純粹因爲陣間會路過

睇個個星期既筆直做人 一日加加埋埋用二百都仲可以 而且我又帶飯 錢銀鬆動啲

我上次去到唔知食咩好

雞 雞翼 雞軟骨 豬頸肉 蒜芯

口感好正

陣間放相

我都鍾意燒豬頂頸肉

只要有哥哥黎 啲小妹妹就會拋棄我
衝去攬住哥哥

變身做哥哥

煩少啲野好呀

仲要叫我走開

打錯

明正言順偷懶

鬱

香

返到香港

唔緊啦 下星期返澳門見女同事

想見返頭先上飛機之前幫過我嘅女仔

花心

柒到冇眼睇了

唔大波嘅

早知頭先抄牌啦

做個朋友啫
真係勁好人

而家又咁勇敢

個個玩ig㗎咩

唔大波既

典解既

呢個真
如果唔係就變咗萍水相逢

目測唔大

錯過咗咪勇敢囉

俊明咁俊實得啦
實無禾份

撞唔到
算啦

因為女係鍾意仔

佢地幾歲

如果就咁望就睇得出
唔使咁多人比啲push bar呃到啦

小二

被呃過

She says, “Do you love me？“
I tell her, “Only partly”
I only love my bed and my mama, I'm sorry

補習社學生？

冇留意

最好係啦

仆大街了

Ok

聽日搞個垃圾function
本身8個人報左 有2pair唔黎

Ok呀

仲係好眼訓

絕無此事

1pair 1pair咁報？

瘋狂飲咖啡

can i help you not to hurt anymore

D親子活動黎
好撚on撚9

即刻通知其他個 2pair 個分唇取消喇

There are things that we can have, but can't keep

Who cares if one more light goes out?

Old new

Why is everything so heavy

唔取得 取得我地仲大獲

有冇得班多d人去

澳門單野唔係舊咩

If a moment is all we are

乜都唔好諗 隨心
就唔heavy

s

射頭再叫我

去完旅行樂觀咗

Yes If anybody have any bad emotion they would like to have a trip for long time, don't you.

係 竟然冇穿冇爛返到嚟

呢個真
仲要有靚女幫手

去旅行

班唔到啦

次次旅行都係有好多人幫手先完成到

唔緊要啦
我都係問frd借錢去啫

唔好諗咁多
frd明知你旅行都借比你
證明都想你散下心嘅

好既俊明

搵呢度啲巴絲組隊去喇

加勳呢個名不錯 轉唔轉返巧

Blocked

我咁大陣鳩味都知我姐姐

有無手足識spss

有鳩的妖魔

5sick

雞翼？羊架？定牛？

雞翼 雞肉 雞軟骨 豬頸肉 蒜芯

100磅

Want die

Go library borrow book